唔好再討論，罷睇CCTVB

屌你CCTVB
啲狗打9人唔撚報
金鐘義士唔撚報
啲狗去醫院拉人又唔撚報
啲公安扮狗又唔撚報
教協記招仲要收咪

唔洗再講，全城罷睇CCTVB
屋企人睇就熄9左佢，再唔係整9壞個天線佢
我要佢執粒

推到佢執

選擇性報道新聞

推

睇垃圾Mirror台仲好

TVB班偽人幾時罷工

以前我覺得每個台都有立場好正常
但今時今日cctvb 連報都唔報
我堅係接受唔到

其實身為傳媒應該係有責任監控政府

要做野抗衡
起碼要俾社會知佢無報到

無錯
呢啲垃圾台唔值得做大台

屌佢老母tvb 見一個鬧一個

推到啲員工罷工

收皮啦，唔報得黎仲要抽水，支持反對都唔應該抽呀。
剛剛碌FB見到話某節目係度攞612單野做主題抽水吖，一班人把口就話罷睇，結果咪又係仆倒睇呢D

所以依家就要200萬人一齊罷睇

本人屋企天線壞左
睇唔到TVB